{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048825",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 라포레소호글램핑"
    },
    "text": "グランピング場は海抜500高地に位置する清浄地域で、自然環境とテントを通じて最高のヒーリング空間を提供します。 ここでは嶺南アルプスの美しいビューが360度で楽しめます。 グランピング場はインフィニティプールやマウンテンビュー、個別ジャグジー、ホテル式寝具などの便益施設を備えています。 また、個別シャワー、トイレ、キッチン、バーベキュー設備なども提供して快適でラグジュアリーなキャンプを楽しめるよう配慮しました。 予約者以外は入室及び訪問が不可能であり、未成年者は保護者なしでは利用できません。 ジャグジーは岩盤地下水を使用しており、営業時期や天候によって変動する場合があります。 バーベキューグリルと炭は追加費用と特定の時間に利用でき、一軒家客室は屋外テラスと禁煙客室で構成されています。 プールは超大型インフィニティプールで、岩盤地下水を使用して夏季に運営されます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピング場の位置はどこですか？",
            "answer": "グランピング場は海抜500高地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グランピング場の周辺の自然環境はどのようですか？",
            "answer": "グランピング場は清浄地域に位置し、嶺南アルプスの美しいビューが360度で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "グランピング場にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "グランピング場にはインフィニティプール、マウンテンビュー、個別ジャグジー、ホテル式寝具などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "グランピング場ではキャンプ用具や設備は提供されますか？",
            "answer": "はい、グランピング場では個別シャワー、トイレ、キッチン、バーベキュー設備などが提供され、快適でラグジュアリーなキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はグランピング場を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしではグランピング場を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーはどのような水を使用していますか？",
            "answer": "ジャグジーは岩盤地下水を使用しています。ただし、営業時期や天候によって利用可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや炭は利用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルや炭は追加費用がかかり、特定の時間に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家客室はどのような構成ですか？",
            "answer": "一軒家客室は屋外テラスと禁煙客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような種類ですか？",
            "answer": "プールは超大型インフィニティプールで、夏季に岩盤地下水を使用して運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 429
    }
}